[Conan Exiles] 好快過RUST的最新生存GAME 樓主朋友開香港人SERVER

《Conan Exiles》

宣傳影片：
Conan Exiles - Early Access Launch Trailer

Conan Exiles - Official Cinematic Trailer

STEAM：

《Conan Exiles》是一款以《王者之劍》荒野大陸為背景的開放世界生存遊戲！遊戲包含單人與多人模式，你的任務是在危機四伏的世界中生存下來，並建造你的帝國，征服敵人！

發行日期: 2017 年 01 月 31 日

_______________________________________________________

SERVER: [HK] 24/7 GummyServer 3X
目前最高人數:50

伺服器配備:
CPU:i7 4790K
顯示卡 : GTX 980Ti
主機板 : Z97 Pro-Gamer
記憶體 : 16GB
遊戲伺服器系統硬碟 : SAMSUNG 1TB SSD
系統硬碟LEXTOR M6P 248G PCI-E SSD
ISP : HKBN 1000M

7/2/2017 SERVER剛開始!!!! 快D一起黎玩

伺服器
經驗 3X
收穫 2X
收穫量2X
口渴機餓1X
耐力消耗1X
NPC重生2X
製作速度5X

有任何問題歡迎到Discord找我:

請跟隨以下方式即可進入本服
首先請右擊你的Conan Exiles
內容-->設定啟動選項-->輸入-->確定
+connect 119.247.215.125:27015

__________________________________________
伺服器公告:
留白

可以推推嗎>?

有冇人已經down左

標題加隻game有波有閪睇 啲人先會入黎

又岩

點樣開server

巴哈有教
但我想講如果要開大SERVER順既 32GB先夠做

如果想開PVE ser都係一樣方法？

係 SERVER SETTING改就得

佢同ARK唔知玩邊隻好

兩種體驗~~~

好難講